點解陳雲理論野講到似層層咁，但現實就似笑話一則

其實係咪理論出錯？ 不設實際？

點解無人理？支持既又瘋瘋癲癲咁？

樣子問題
身高問題

陳雲有「食左藥」同「未食藥」兩個面向

你信仰唔夠

講咗毓民 做就碌撚

買晒上下盤，老師又中有幾難

講個笑話你知，共產黨會守信的。

佢講既野係要佢做特首先會有機會實現到
現實就係佢選立法會想呃飯食

錯，係要做共產黨主席先可以做到

其實佢嘅理論都係笑話一則😹

有啲講歴史背景因由果啲還可以

所有邪邪地既野都係咁, 佢所有野都係虛想就唔會有人信.
但係如果將一 D 事實包住佢套講法, 心智唔成熟既就會入迷.

法輪功 - 真善忍

回教 (你可以覺得係大教就唔會邪) - 聖經既野係真, 但係穆罕默德先係最後先知

基本法 - 香港五十年不變, 資本主義, 普選, 但係實際解釋權係中國

真乖

因為個人已經係笑話

錯，係要做華夏聯邦大總統先可以做到

<城邦論>唔係一個政治理論, 而係一個政治方案, 方案內容就係"香港同中國以邦聯形式結合為國家對香港更有利". 但係依個方案忽略咗好多現實問題, 例如中共咁做有咩著數, 會點影響到佢地對全中國嘅統治. 一個脫離現實嘅方案, 又點會成功?

有陳雲係度就得
因為好多中共幹部都係佢朋友
只要佢講一句中共就會肯

呢個真心好笑